杯麵係邊個國家發明？

外國人興唔興食杯麵？？？

好少見外國人食杯麵

佢地會唔會覺得杯麵係cheap野？

中國

韓燒

日本安藤百福

日本囉
杯麵->Cup Noodle
Cup Noodle->合味道

外國興唔興？

日本有套劇叫萬福

西班牙首都羅馬
當時鄭和下西洋問馬可波羅學 之前着草日本教左個25仔點整

英國d杯麵比狗食

日本台灣泰國都興

日清老闆

你生生世世投胎輪迴都要做中國人

美國歐洲巴西呢

Agree
聖誕節都是中國發明的

點解唔引入日本杯麵？

定果面文化覺得咁食麵係好膠

台灣人嚟架，只不過為咗去日本開公司，改個日本名

瑞典食鯡魚罐頭又唔見東方引入食
大家口味唔同

入咗日本藉，安藤係跟佢老婆姓。

除左杯麵外,
日本當時搞奧運.發明好多急涷食品

日清食品推出杯麵因售價高最初不受歡迎，後來因電視新聞直播赤軍淺間山莊挾持人質事件有警察食杯麵畫面出咗街，觀衆見到又買嚟試食從此大受歡迎。

講咩

世界源自共產

杯麵的故事 改編